#me too 突發 拉尻左教練

睇圖

好事呀

連登仔冇得再串人考慮完未

找數了

真係報左驚了

無講話瑤瑤有報警

又炒車?

拉得好！！

判有罪先算

Lm

據知呂麗瑤在facebook的自白內容並不能視為口供，必須按法律程序，經過報案及向警方落取正式口供方具法律效力。警方事後除了呼籲受害人報警，更主動到呂當年就讀的培正中學調查。

呂麗瑤 1分